有冇人睇過 1500 archers

如題

講點樣係aoe multiplayer sync 個game state
有冇人睇過